CCTVB 報導偏頗到我已為睇CCTV

首先屌柒美國挑起貿易戰

之後大鳩美國佬
美國在朝鮮問題，仍然要靠中國出力
大佬唔講以為川金會係中國促成
事實上近期美朝關係，中國角色係邊

美國挑起貿易戰有錯咩

大陸人話事 請大陸喱報新聞 再佔據香港人既大氣電波

3圖都睇唔到有咩問題

根本係支那自己首先玩貿易壁壘, 完全唔遵守WTO協定

外商入支那諸多限制

支商去外國十分自由

公平咩?

仲要連啲語氣都出盡奶力咁講
就快可以同北韓式新聞接軌

CCTVB妓者真係讀稿肉便器黎

屌CCTVB唔係咁屌法

讀稿肉便器

小學生就咪上網 返去做功課啦

貿易戰由中國加入WTO開始已經開始左啦
侵一路個講法就係咁
仲話美國挑起先，係中國用唔用到GOOGLE呀

咁不公平貿易又真係未算貿易戰

共匪入WTO果批所謂承諾唔見報下

偷完人IP仲話唔俾人報復都幾無良知下喎

有冇咁多TVB打手

個主播靚女／大波，就算成個台搵D支那妹報新聞一樣大把狗公睇。
連主播報新聞字正腔圓都做唔到，學乜撚人報新聞？
冇睇CCTVB好耐。

支那喺朝鮮核問題實際幫過d咩手？
制裁果時就偷運石油

語言藝術黎姐
實際同襟住搶無分別
好簡單例子
黎中國開公司點解只可以合資
技術共享

你又話all in中興嘅，打算幾時跳樓？

整啲咩喬丹新把撚出嚟仲要告返人轉頭
支那真係當全世界係傻

出撚咗架垃圾飛機囉

支那國既經濟根本就係「盜賊經濟」黎

偷、呃、搶、騙樣樣齊！

係贏家就唔會跌九百點

CCTVB新聞一向垃撚圾
根本係人都睇得出
新聞專報大陸點好點發展
美國就盡可能報侵侵點樣辣火頭
台灣就報佢點樣失邦交國
但相反既野就收埋唔報

然後社評都係要有中國或成最大贏家

清朝:「八國聯軍入侵中國, 是由八國聯軍挑起, 我地是受害者」

死都要幫中國出分力打飛機
實際關你撚事

明唔明咩係貿易戰？ 你講既最多咪係貿易順逆差
貿易戰係講緊互加關稅呢種貿易戰爭

做雞做鴨都有尊嚴過做TVB妓者

仲有
－世界各地芝麻綠豆小事（如：美國郵輪爆水喉，強國有小朋友比蜜蜂針，強國高考有雙重答案，山東有私家車失蹤 原來車主下車後未拉妥手掣），最尾一定加則外國趣聞。
－建制派加高官發言90%，泛民或其他政黨發言10%。
－有分析/評論認為，... 嘩屌你今日金仔訪華新聞工作兩次分析認為。
－駐四地新聞好多垃圾到仆街，例如廣州荔枝大豐收，澳門小朋友寫書法好叻，台灣換身份證，用一分半鐘講澳門掛1/3號波。連我老母屌埋一份。

就算你CCTVB請幾多靚仔靚女我都唔睇架啦，除非成個管理層大改革。

砍掉重煉好過

新聞北韓化
美國有天災就成日報
世界有咩問題就成日想引導人去諗美國佬搞事
啲無聊支那嘢就報得耐過本地新聞
轉過頭又成日屌香港人冇國際視野
邊個夠你玩

一面倒可以叫做戰？

有骨氣嘅主播走晒啦
係民建聯條友入cctvb做高層已經預左

有咩問題，唔同話中國挑起貿易戰咩

架垃圾飛機都係美國貨

點解你仲要睇?
又要鬧 又要睇
我搜完台都刪埋佢

冰封三尺非一日之寒啦
自中國入左WTO後中美貿易逆差KEEP住加劇
呢個先係主要原因

搵AI報新聞都正常過班讀稿機

係支那 telegram whatsapp google 全部用唔到
一個香港人唔用wechat 要send 一個message
由支那去香港 一定要用wechat
噤唔係barrier 係咩❓
大家上網可能唔太長
依家so call 700 or etc 當年未就係東抄google西抄msn
都唔緊要 大家一齊競爭
但佢係唔撚比妳入支那
之後依加趾高氣揚噤 話自己係世界第一

噤我係美國都火啦 岩唔岩先

CCTVB 新聞部死全家

都係其他國家買完合出黎

CCTVB世界觀:
中國: 所有野都係進步,人民幸福生活,就算有災難都只會影解放軍點齊心救人
美國: 日日都有槍擊案同示威,Trump周圍搞事
歐洲: 英國日日要為脫歐苦惱,其他歐洲國家唔係暴動就破產
中東非洲: 日日打仗
日韓: 日本已經無朋友,南韓成日靠美國,北韓要靠中國
台灣:無朋友
香港: 政府將香發展得好好,本土派係暴民

之後搵到錢仲買返你D野轉頭

系

東張西望又係
講到美國挑起貿易戰 股票大跌市
話佢分分鐘影響全球經濟受挫

好多五毛

講完咪又係照睇

我睇開apple daily
幾撚耐冇出去睇cctvb

我認同你
我同你一樣覺得美國呢次貿易戰無錯
我係侵侵都會好似佢咁做

香港人抵死喎，受慣免費電視CCtVb，腦入面空無一物，電視講乜全部接收，東張閪望都可以睇到哈哈笑。
肯比錢嘅支持吓有線新聞台嘅有幾多？有線淨係一個中國組已經屌打全港媒體

金仔又去北京見雜總

口交部，華姐快出火

晚晚7點半播條濕鳩對白 根住奏國歌

仲睇cctvb?

中共又補貼又唔開放市場又控制匯率
點會只係普通既兩國貿易逆差呀

3張圖都無問題 個問題喺你個腦度

講真我睇廣州台報新聞都無咁7
除左口交部之外，係得CCTVB咁鍾意主動迎合，幫中共吹出嚟吞精
唔好話大陸落柯打啦，淨係一個賣港賊袁志偉都夠砌
真係含吹奶啜有辦法

仲要一得閒就報d大陸假新聞
係街執撚左10萬路不執遺
做好人好事

無腦果d就以為好撚好

垃圾tvb

晚晚睇完viu轉台睇奇妙
無線

睇now個新聞舒服過無線好撚多
自己打死都唔會開無線新聞台

報親都係批鬥侵侵d新聞

主因同引發點 我諗佢未分得情楚
根本就係中國挑起人地條根 玩串人地個party
人地唔出聲就牙刷刷 一有人出聲就扮受害者

Cctvb嘅新聞其實娛樂性幾豐富
睇住中國狗畀侵帝撚都喺度死撐嘅閪樣

(*´∀)~♥ (*´∀)~♥

一邊屌自己咪又一邊睇
一邊屌人炒賣自己又炒埋一份
一邊屌人咪撚做公安自己狗衝又話生活所迫
總之人地做乜都衰自己做乜都係被迫冇得揀
連登仔最叻雙重標準

你可以話tvb解釋唔中立，冇講貿易戰嘅前因後果。但係呢次貿易戰（好似由一月開始）的確係美國挑起先

呢2個主持有冇做人既尊嚴
讀咁多年書讀屎片，甘心做cctvb隻傳聲狗
垃圾主播

有尊嚴嘅佔中個時/2015年已經走得七七八八啦！
而家留得CCTVB都係以下幾類：
1. 等釣金龜
2. 等做高官
3. 等做自由身
4. 等入大公司做PR
5. 想走但走唔到

而家CCTVB邊個真係有料？以前大把，而家唔覺有好多。最撚嘔心就係講到對呢行好有堅持，好鍾意記者主播呢份工。咁有心又唔見去其他台做。

重好， 支那狗繼續掩耳盜鈴重好啦， 不過講大話果班同信大話果班係兩類人， 講大話果班邊講大話邊密謀移民英美澳加 , 信大話果班咪買血肉長城買支那股幫人接貨

tvb垃圾

而家奇妙19:30新聞前又係播心繫膠國 ，一播呢個廣告即mute咗電腦speaker。

垃圾tvb 你要做cctvb點可能cap圖美國國旗旗大幅過中國國旗 鞋底都唔撚識奶執撚左佢啦

垃圾